一起實行香港未來想像

現誠邀各位一起想辦法去解決香港當前的問題，最重要的是假如有人奮身出來燃起第一把火，有幾多人願意繼續承接把火，令星星之火，可以燎原，走出香港當前的社會困局，解決社會問題

收皮啦

嗱嗱臨移民啦

就算你移民都好 都係避得一時
中國人會在全球打壓你 香港人 台灣人的身份

就算你移民 你同班中國走落尼香港的中國人有咩分別？？

你慢慢啦88

你去到外國希望你可以幫手建立一個屬於香港人的政府，聯同其他敵人的敵人一起攻勢敵人，呼籲美英西方攻府向香港的敵人施壓，團結香港海外僑胞